想脫痣但唔知搵邊間，求推介

如果有親身去過就分享下

多謝先 但好似冇乜實用資訊。。

推推

去台灣